暖返少少啲淫腳就出返哂來

對腳生到咁能淫又唔畀我吊！分分鐘返屋企賣下相發埋達用嚟瘟仔！正臭閪！

圖呢？

樓主老母空虛寂寞凍 要派你黎幫佢取溫暖？

仲以為入嚟有孽瘤圖睇

你冇得屌只係你冇料